1. Wszystkie stale fizyczne - ale to bedzie sie potem robilo jak juz bedzie dzialac.
2. Level.update(double time, Object klasaDoPowiadamiania) - zamienic object, kazik, co tam dac?
3. Automat
4. przyrost szybkosci bo przyspiesznie ziemskie
5. physical constants - na wczytywanie z bazy, czekam na pande i czas
6. level - collisiondetector - zamienic na sensowna implemnetacje
7. rakieta

